摩SIR 走左之後, 哥迪奧拿都無哂鬥志 😭

respect 😭

哥狗死去陪摩佬啦
根本冇料到
兩季已經俾人睇穿哂